我朋友係黃絲 但佢老母搞結婚 幫大陸人落黎香港

如題
我朋友佢係黃絲
屋企都好多文宣posters
佢出生單親家庭 由細到大同老母關係都好好
但佢前排同我講
發現 佢老母竟然一路都有幫
大陸人搞假結婚黎香港
仲要都係啲 無生產力嘅阿伯
等佢地黎香港拎公屋 拎福利 睇醫生
但佢話怕老母俾入境處捉
問我如果有日被入境處捉到
應唔應該幫佢老母請律師
各位ching點諗

正評：唔幫 等佢監倉受下
負評：幫 始終都係老母

自推

自推x2

完美做法：兇佢再唔停止既話你就篤佢老母灰

直接舉報佢啦
幫

叫個老母好收手

我朋友都有叫佢離婚
但佢老母話已經收曬人錢
唔做埋 會俾人搞
人地知佢屋企地址

正評
同老母講：政府個濕鳩廣告話 犯法就係犯法

直接舉報
賣港賊

佢老母話搞埋呢轉 收手

唔知佢老母叫咩名 住邊
我朋友都係問下我意見
我就再問下大家意見

點一直？一年結一次緍？

舉報

完

出得黎行 預左要還

以佢所知好似已經幫咗一個大陸人黎香港
好似話返大陸結婚
夠4-6年 大陸嗰邊就會批單程證
之黎就落得黎香港
落到香港拎到身份證就即刻搞離婚
之後再搞第單

朋友話始終係佢老母
一個人養咗佢兩姊妹咁大
想俾次機會佢老母

啲人吸毒都係話食埋呢次就戒

結果...

直頭要督鳩佢老母灰啦

屌你呢個PO開黎呃正皮嘅

仲幫？ 唔講出嚟仲要知情係咪妨礙司法公正

咁個無理由 請律師要正評

花人力物力搞鳩你, 分分鍾搞到自己成盤生意出事
就為左個已經比晒錢既阿伯?
中介公司(或人)得鳩閒理你

佢老母話 試過唔得閒幫嗰個人搞探親證
俾人按門鐘 同 打電話屌佢

極限嫁喇
唔好過份高估撈家既責任心

食撚屎